[多圖] 韓國第一性感賣弄可愛

42秒3負皮 使5使牙==

你幾時入左我地璉飯既大家庭!???

咕咕嘎嘎

成日放啲雞出嚟做乜
上141睇唔好？

樓主條仆街璉黑又扮璉飯

我邊有扮璉飯

璉黑可恥

正一垃圾黎= =
再係咁我都黑你RV

話說樓主條二五仔
呢排又跟風向
又扮RV團飯

姑姑嘎嘎

==
小學雞

咪屈

明明係唯飯成日要扮團飯
諗起都覺得辛苦,心入面諗緊某團員係老鼠屎,但網上面仲要扮到好包容佢咁

你幾時見我有開post講過....

請勿對號入座=.=

搞到我都唔敢入音樂台

唔扮團飯邊有得入去圍爐啊= =

班人好惡嫁
自己開gp團威喂
你唔洗入去都得啦

最衰穿起龍袍都唔似太子呢

惡到仆街添...
乜宜家啲女仔咁惡死㗎咩

人做

咁快-45

瘋了
璉登仔去哂邊

你唔講我都醒唔起原來rv女粉多過男粉....
成日都記錯男多過女添

強烈懷疑正負評掉轉左

屌男人效仲好過屌佢

所以好似twice同rv咁成團醜都係幾方便
以前剩係唯多順同yura都好攰下

男人？你盲？

不過老實講唯飯9成9都係睇樣

條友連jisoo都話唔靚 你仲同佢講嘢？

樓主咪係lo
仲要成日死撐唔係睇樣

人人審美唔同=.=
覺得唔靚咪唔靚囉.,,,,
我夠覺得irene唔靚...

網上世界都要咁虛偽=.=
為左d咩.....

嘩屌 成班真心膠

真係好樣衰

係囉
扮飯黑人仲虛偽啦

你本人
又中

我支持樓主

降囝